【買電筒】 警賊濫捕嘅「罪名」唔可以習慣

你慣咗呢種荒謬，佢就會再進一步做更荒謬嘅事。
你再縮，佢就會再進，縮到最尾會變咗佢話你有罪你就有罪。
支那今日可以荒謬到佢用佢嗰套標準嚟評你分，
佢話點就點，限你出入境自由，都唔係一朝一夕。
係因爲支那人民無反屌，選擇咗默認。
我哋香港人唔撚係呢種水平。
所以見到荒謬，就要立即有咁大反應咁大反應。

買電筒佢話攻擊性武器，買激光筆佢話係激光炮。
戇佢個尻
聽日放工就去深水埗買電筒、激光筆

激光筆不知幾多用途
紅光加綠光會變咩色光，你知唔知？ 係會變黃光，唔信你買嚟試下。
相機鏡頭長曝，用laser pointer 畫公仔玩 light painting 你試過未？
天狼星係天上邊粒？ 你買枝 laser pointer 我用呢枝警賊稱爲激光炮嘅觀星筆指俾你睇。

電筒唔撚係攻擊性武器
要表態
否則佢話係，你默認，就真係會變咗係

推

退一步得寸進尺